搵到邊個落Order今日放任開真槍!!!

恭喜叻哥榮升警務處處長